返左一日u記狗 已經唔想返

第一日係training, 要7點半返，無錯，係朝頭早7點半，真係返學都無咁早
做既野都算正常既，都係清潔，摺衫等等
但入面既風氣先係最大問題，可能因為係日本公司，briefing時好大聲一氣呵成咁講清楚，明白等等字句，我企係班ptft隔離，簡直覺得佢地做緊咩宗教儀式
又要記咩野最好賣，有咩promotion, 個promotion做到幾時，咩產品放左係邊度等等，我都覺記呢d野係正常sales要做既，但當初其實我諗住入黎扮工乍
仲有仲有，原來食飯鐘係無錢 我以前返既工係包飯鐘，如果唔包，時薪係會比較高，我返u記做到狗咁，終於到一個鐘breaktime有得坐下，點知無飯鐘錢仲要自己俾幾十蚊買個午餐食下，個下心情真係跌落谷底
更甚，唔知係第一日返工關係定係日本公司文化，午餐竟然要同上司一齊去食，本身仲諗住跟一樣新入職既同事傾下做狗既辛酸
不過唯一好處係認識到唔少同年紀既同事，都算係多d機會識到朋友

btw唔知幾時quit呢

開工前唔係應該了解清楚福利決定咩
上黎呻乜9

我覺得福利好差，得未？

又唔係日日7點半 咁都好講

第一日同上司食唔係好正常咩
通常都會喺咁咦關心下你 問你慣唔慣

u咩野記狗， 有咩零售sales唔撚係做狗？無論經理定前線員工都係咁。

利申: 做過pt, 忍夠個班對前線一無所知既管理層

做狗都冇咁辛苦

點都好過所謂on job training但實制上唔會有人教你

唔係你返，你梗係咁講

兩個上司自己傾計，無理過我地新同事故 更加唔好話問我習唔唔習慣

廢青

Sales飯鐘唔包錢好正常

做過外判pt
朝早個briefing好似邪教咁大叫 都痴線
而且未開鋪唔開冷氣呢樣野真係好小家 完全無當職員係人

唔一定每一份sales係西既

之前返過份pt
日日七點半都係咁返

做開奴隸

做過既話你知，training 完係日日七點啵

你第一日出嚟做嘢？

認真賣衫好多都唔包食飯…做日本仔公司更加無得扮工啦
唔岩做就快啲quit 啦

我知道後喊出黎
真係好彩我唔係ft

u記號稱賣衫界最難做 規矩既野多到你煩，你training 都話辛苦真係快啲走啦

返七點都屌
溫室小花

巴打好心講個fact你知 仲話人做奴隸

ft有時佢成個場既貨轉位果陣番六點

好人好姐點會做U記

同埋番夜話就話兩點半到十一點半，不過成日都會OT到一兩點十二點已經係早放工

睇樓豬都知岩岩出黎做野 毛都未生齊

做u記當正自己真係打日本仔工
我幫日本仔打左幾年工都無你講既問題
利申上司係日本人

邊間？

Honestly. 以我做過半年黎講. U記學到日唔多，最叻咪折衫折得快同點係高壓力情況下做野！

你估份份工都包食咩 唔包食都要上黎講

好慘 好彩你辭左

不嬲比狗做 唔係唔知呀

唔緊要啦 咁多囡囡同你一齊玩

係你地做開無飯錢既sales姐
有點樣既奴隸，就有點樣既老闆

我都覺目前黎講會學識摺唔同種類衫

都係個句啦 有點樣既員工，就有點樣既老闆

我知錯喇 汪汪

呢樣真 仲要質素唔錯

屌你老母小學雞 有人話個社會現況過你條廢青知就話人奴隸
你訓撚醒未啊？ 返去打機算啦 咪撚做野喇
睇你個柒理論比撚盡你廿歲啦 快撚啲quit喇 唔撚quit累埋你同事啊

我覺得問題係你地對於而家社會現象習以為常，就算待遇不好，都只選擇忍，到有人出聲，你地會鬧佢點解唔跟其他人一樣選擇忍

一齊做奴隸

飯錢呢啲咁minor既野睇得咁重 大個仔啦

聽你講衛論咁撚掂 唔見你死去同上頭反映下？
我好想要埋飯鐘錢啊老細 不如請撚埋你食飯好唔好
定係你覺得話鳩我地好心話你知現況既人係奴隸就叫出左聲反現況
組織下先放出黎講啦傻撚小學雞

咁啦小學雞樓豬 pm個銀行號碼比我
你返幾多日比足証明我 我比埋個飯鐘錢你啦
唔撚好係到叫喇

On9 正常a更係返7點
而家繁忙期間唔中返六點
返0730 執到啦你
至於同上司食飯應該係你唔好彩

我唔會長做，起碼我未來有權力揀待遇更好既工作

仲讀緊書個陣我都口口聲聲話唔會做奴隸
而家...

我無啦啦做咩要收你錢？
你俾錢我我一定要受？

彼此彼此

見你講到自己咁撚陰公返pt飯鐘無錢咪施捨下比你囉
咁撚有能力點解會係u記做狗既 定係你樣柒連啲mk工都唔撚收你啊喂？咁撚有能力唔見你去幫人補習既？好撚hea喎

啊sor 原來你講緊權力 自膠
btw 連能力都無

屌，咁你就收聲啦…

屌你果d好撚閒姐
你做耐左先係真正既地獄
準備瘋狂異退 凌晨2,3自己搵的士返屋企
背定6大服務用語同uniqlo基本方針
敲門入staff room要講打搞晒 離開要講辛苦晒
企機要舉高手大嗌下一位 客人埋到機要講唔好意思要你等
企fit會忙撚到水都冇得飲
練定3步1小跑 同10秒講1次歡迎光臨
仲有好多講唔晒
慢慢領略啦

先返第一日就係到講經叫春咁款
捱唔到好走啦 遲d我怕你頂唔順

利申 前u記pt 返左9個月連n更都返過 已quit

好似50蚊個鐘都無 仲要扣飯錢
點解仲有人做 好多仲要靚仔靚女

樓主正垃圾

原來係咁 大獲喇

下 係你入黎我個post先

我都覺 雖然我唔係靚仔靚女
btw有50

但會識到好多同年紀既朋友 玩得好開心
一齊飲野 打機 食宵夜
但你捱唔到就快d走啦
唔好返工摺場果時先黎害人冇人放工

出名惡做...

唔好意思 咩叫摺場
我都覺成班同年紀一齊工作係唔錯

m男

其實好多工都日日返7點8點
唔同工作需要啫
唔洗講到咁大件事既
不過學生時期有得玩下pt就hea下算
唔慣早起或者收工夜又搵過份啦

呢句真呀巴打
而家出黎做野真係明

做住先當係訓練無壞

on9 少少野

我都日本公司，飯鐘計錢

鬥慘大會又開始喇 準備好未

屌 未返過都知咩料啦 自己唔做好資料搜集

u記多女人工又ok，pt算係咁

人揀工 工揀人 唔好以為做打工仔就可以俾人撚狗咁撚啦

食開屎話人嫌屎臭

pt都要同上司食 好多pt做幾日就走
除咗餐飲其實有咩工係包飯鐘又有時薪50.. 做過咁多份都唔包飯鐘

聽講仲要每5分鐘大大聲greeting+介紹當日熱賣商品
返完份工聲帶係咪唔洗要

巴打可以去lcx搵 好多都包飯錢 五十以上 仲有food court員工優惠

你講正我心聲

講得無錯

星期一開始返

外判炒散佢話唔洗對人 姐係淨係開貨？

唔包飯鐘錢呢樣野又閪d
聽之前唔知邊個up
果個鐘唔係做野 所以無錢拎
真係on撚9
諗呢個規則出來果個

唔包飯鐘錢 咁我一路食一路開工
你係咪比番錢我?

比我屌到無聲出就選擇性眼盲 小學雞樓主

係啊 不用接觸客人

你想我應你咩？
有俾錢我個位巴打?

係D縮骨老細諗出黎對付最低工資
一路食一路開工佢又會同你講工作時間唔準食野

跟外判返有55 通宵有70架喎

臭你又奶

唔係做飲食業竟然預佢包lunch

咁七仔都包

咩工

沙田新城市果間d女高質到

返一排好quit，我朋友之前做apm辛苦爛面

如果係計時薪冇飯鐘錢好正常嫁炸wor

7半好早？

好多女

個位社會狀況巴打是咪被樓主撚到惱羞

U記垃圾先去做

我以前pt返朝早6:30

日本uniqlo都冇咁多講野(好似)

巴打 當你被人叫你六點番黎換貨格先再上黎訴苦

連登又好高登又好，都一定要慘過你先叫做慘，奴隸

Pm

呢排番七點見到有同事要番六點都真係覺得佢地好慘

一有返工訴苦post班港奴就湧晒入黎
唔夠自己慘既都叫正常

巴打

pt要返fast retailing點解唔返h&m？數一數二hea既公司 唔駛serve客 記on9口號 淨係瘋狂摺衫 擺衫 收下錢 入fitting 貪u記易請？

其實最好做係high-end fashion既pt 中環/金鐘果d名牌 做pt都係做阿四 冇壓力 唔駛serve客 淨係幫ft同事手 但多野做 手板眼見功夫 係jobsdb/ctgoodjobs時不時有recruitment 仲要成$50/hr

咩公司第一日都係 welcome lunch 㗎啦
要記 d promotin, 擺位根本好正常，係 lunch 冇錢就有 d 唔係咁好…

想學

U記基本上日經咁制
你都要做 仲要再開post
咁係你問題啦

做得sales 緊係做名店pt
客又少啲 又舒服啲

有能力既咪做管人個個囉

其實uniqlo都話辛苦 香港唔多適合您
前uniqlo員工 做左兩年半

Quit U啦樓主

老老實實，u記喺呢行應該算係一數二攞命，個個fd都越做越瘦
傳說中近幾年重越來越麻煩同度縮
利申: 頭幾期入職，做左4年，AC 有店長權限

慘到做地盤咁

我可以好肯定咁話你知，係慘過做地盤
地盤都叫準時收工，無福利但人工高
u記最顛試過由0700開工，收貨check list開 draw出貨諗layout砌layout清機數錢一腳踢，做撚到0500
最重要係唔到taget無夜業

因為其他人係假膠
btw thx

係得50咋喎

巴打包唔包我午餐錢

班崇日既港豬話日本人好撚有禮貌，但身處其中就話做奴隸

笑死我

崇日撚快撚啲屌7呢道d人啦，奴咩隸，一啲都唔敬業

之前返覺得冇咩嘢 天生辛苦命

返得依d工 緊係食女食返夠本 先可以彌補工作的壓力

收撚皮啦臭閪
做雞咪唔辛苦囉

當年返過一日已經頂唔順
日資公司太講求規矩
幫襯就好 做就不了

返一日七半就叫曬春咁
大把人日日返七半收八都未出聲

佢啲番放工時間係好戇鳩
飯鐘錢基本上係大公司都一定包，唔明話唔包果啲有無做過大公司嘅sales，除非你係做外判果啲咪無囉

其實u記係用黎識女 瞓醒未

我都係2個月quit左
你話d衫賣緊幾千蚊件就話多多規矩姐
返份垃圾工搞咁撚多野

Interview簽約都講明唔包 其實返平日可以扮工 有時星期六日都得 過埋新年咪唔忙
講閒我果間係最hea
利申黃埔pt做左三個月

我以前返學都有做u記parttime
因為我返開特別更 所以我甚少要briefing
一入休息室電腦打卡 放底野 睇做咩區 就衝出去做機械人
所以我係極度輕鬆自在

另外我都見過新入職fulltime 背唔熟啲口號 hotsale要留堂

贊成你呀巴打 完全係心聲
巴打唔好忍呀 下次返工記住即刻屌柒佢地班on9
等你做英雄同上黎報喜呀

係叻仔就即刻屌撚左啦 上黎死淨把口

我之前返u記日日7點
利申：返咗一年

u記慘過做狗
嬲嬲地quit左 依家依份都係sales但50+
重要有得坐

佢尼個文化就係確保服務質素夠
做落左慣哂就無咩野
你講到明扮工就唔應該搵u記
雖然做落左其實大撚把位可以扮
同埋第一日返工人地搵你食晏有咩問題
令你熟習間公司同人事 咁都好屌？
同埋做pt無飯鐘錢有幾出奇？
樓主未做過野？
利申已離職 做左兩年

外判價早啲 但唔一定俾到更 而且有機會太多人就cut你更
同埋佢講明唔請新人 姐係要做過
利申 唔撚係呢間agency既員工 只係以前跟呢間返過pt 開心share

有冇做過地盤先你

我宜加突然打電話俾佢地請唔請我?

第一日翻完就quit咗

唔係打電話架.. 係wtsapp佢

屌 講起日本公司 之前返盤點 15分鐘break都唔撚計錢 真係屌佢老母

我而家做緊工程，都有d維修野做，算唔算？
sales同釘板扎鐵好難比，用雜工黎計，我會寧願做雜工
雜工要加人工隨時易過u記ft, 至少唔駛死記本聖經

巴打 佩服佩服

學生時代做過h&m,it 都唔包
H&m夠大喇掛？

屌 冇冷氣真係好撚辛苦
返A個陣特別到9點幾10點真係焗撚到痴線
出面得幾度 但貨場個個除淨件背心/短袖

返多啲 熟悉咗 就知道識點hea
全部交曬日中更 每日返去hea到放break 再做下target又一日 輕輕鬆鬆無難度

利申:返左4個月 日日準時收工

感謝分享

好多女女都係

要唔要搬重嘢

呢啲係common sense
未撚做過sales都知啦
柒頭柒左就認啦屌你老母

講準時一定係出貨更最準
十一點就準時打卡

呢期外判公司講到明唔請新人，淨係比返開既報更

成班屌樓主 痴架？
日資公司一向西

邊份pt仲有飯鐘？

好想番工

呢間外判見工真係個agent 西到仆街

夏天果陣真係做到想除曬啲衫

呢個堅 除非佢叫你企cashier/企fit/散fit
如果唔係真係好易可以搵位hea

屌 冇冷氣已經夠焗 佢d射燈仲要熱到hihi

狗也不屌

講緊樓主

自己搵返工唔做下資料搜集
同埋返緊學就咪撚柒咁多怨言啦
因為無飯鐘就係度喊苦喊忽
老馮包你咩？ 你估你老母請你呀？
俾飯鐘只係想吸引你呢d人去做
唔俾就正常 返pt都懶係野
好撚難想像你返ft

你都係入返你老母個閪度啦

利申唔係u記員工 一日都無返過

邊間可以日日準時收咁正
我個間勁撚仆街 12月太熱生意額跌到pk 呢排見凍返諗住追返上個月target
On撚鳩 幾百萬點追

利申 大舖pt

樓主哩種人材做sales 哂料

50蚊一個鐘諸多要求
你唔quit係你問題
50蚊真係大把選擇啦

佢好等人洗 日日spam鳩我 我對上一次返u記係上年二月

但係十一點開返冷氣又凍到仆街 屌 好撚嬲

屌佢思維啊傻撚 分撚清未

幾歲呀屌

屌 呢個真
開返冷氣又好凍 著得件背心/短袖想返入staff room攞褸著都比pic西面

Penny覆wtsapp d語氣好撚臭串
不過佢send msg出去應該係一次過乜人都send

我都做過u記真係好撚辛苦，都係返左兩個半月頂唔順
但我覺得入職前你連飯鐘都唔問清楚 take左個offer然後上黎呻又真係幾無謂
連返工福利時間都唔問清楚，點睇都係樓主自己責任
問完覺得辛苦唔岩做咪唔好要offer囉

佢啲態度系到 臭八婆

On撚鳩鳩 你send左比3000條友關我撚事咩

成班人做慣狗？要全世界最慘果個先有資格呻咩 講真 做過幾間pt sales 返u記真係做狗咁 人工係ok 但工作量同人工真係唔成正比 每分鐘都chur緊咁 摺衫要摺到起晒角咁 老奉ot遲放 briefing 又要抄notes又要大聲叫清楚 出入staff room要講唔好意思/辛苦晒

未做過U記
之前返cwb私人鋪pt 勁hea 準時收工 $45 包飯鐘
老世易溝通 的客都好講 基本上收下銀 執下嘢就一日
$50 u記狗都唔屌

戇鳩 我返office都有5x啦
識出賣一定係出賣智力唔係勞力

咪玩啦請得你$50/hr 就預左做到成隻狗咁
冇乜邊間sales係包飯鐘錢
覺得唔抵咪自己帶飯
其實做耐左係幾好做
利申:u記前員工

唔係話想你自爆 但想知你做邊間
因為真係唔同分店差別會好大
我就好hea同好辛苦都做過
但應該我心目中嘅好hea喺樓主心目中都唔hea 奴性重sor
但我覺得做服裝都會多嘢記 因為我而家轉咗做inditex（zara個老母）其中一個brand.我覺得要記嘅嘢仲多過u記 但規矩係冇咁多
（其實可能u記多嘢記啲 只係當年做u記時仲後生記嘢叻 而家已經做唔返 ）
利申：做咗3.5年u記 頭3年做嗰間鋪我好鍾意 日日好有動力返 但其實去到後期都唔太想返 唔知悶定點 但之後俾人調走咗去間好辛苦又多閪人嘅鋪 所以冇做

咪on9啦
咩叫預左啊
我以前做50蚊一個鐘sales包飯鐘
咪又係行行企企執下貨
事實上u記真係閪喎
呢個係公認

以家只係講緊個事實比樓主聽
你份工咁好咪介紹樓主一齊做
後生仔捱下都唔得

u記不嬲都西架啦
無論係高登定連登都有月經post
自己見工前同take offer前唔做定功課先
中伏先上黎呻

利申 冇返過u記

其實樓主都係呻下姐
成班衝哂出來鬥慘做乜

u記真係辛苦
讀書果陣做過唔岩做好快quit左
仲記得第一日就要ot

邊間

我對住佢一向都禮禮貌貌 佢要自貶身價都無人阻到 但我認同佢態度係好有問題

所以我上年開始有其他高人工啲既pt就揀job接 無再返u記 只係返左一個月

U記不嬲西，但做熟左都幾好玩，叫賣？我理撚得佢我唔會鳩叫，無野做咪拎件衫重覆摺扮下工
不過依家都返少好多，搵到份仲Hea

做過一兩次佢地啲炒散就唔做 心諗而家番工受完啲長工氣仲要比佢西，大撚把agency做呢啲啦，兩句就起曬鋼咁

我記得有幾個星期瘋狂黑雨，搞到target 追唔到就cut人件費，屌佢勁大間鋪夠膽死星期六日叫四五個人一更心諗企門口又要摺又要幫客搵貨，到你夠鐘放break 都無人黎換更真係

好多pt都唔包飯鐘
唔想咪搵返包架囉
你唔問清楚就做其實你on9

馬莎夠hea，人工又高，
但ft又係地獄工

本身公司制度狗冇得講 日本公司就係咁
日日都唔想番工 放工勁攰
要講既話做collect point仲西仲慘
45蚊做足十個鐘都係得一個break
但我覺得真係好睇做邊間 同事影響真係好大
有聽過其他分店pic好嚴好西
我自己就成日都好想走但都係因為班同事好所以一拖再拖
規距呢啲野做耐左就慣 但都見住有好多新同事做冇幾日就頂唔順quit
最誇張係有個番左幾個鐘就走人
但飯鐘呢樣野就真係好多sales賣衫都冇
之前仲有做過esprit 化妝品個d都冇飯鐘

利申 現職parttime 考完dse就做到而加 年半有多

你真係去咗翻u記 你邊間

去做luxury brand 好過啦
Hea又hea 成十幾廿倍
人工又高過佢
都唔明點解仲有人做U記

其實好睇d同事關係
我做左3個月 日日番去做既野都好悶好頹
但真係識到唔少friend 最重要有女
冇friend冇女一早quit左

呢樣真啲同事勁好人，收夜成日都食糖水果啲

笑到傻 擺明岩出黎做野

呢個慣左啦，唔夠數又Cut，旺季又求你交
上次有人追我交更我一句隊埋去 唔等錢用喎

七點半都叫辛苦，吔屎啦，你第時點涯呀
Btw 係人都知日資公司最唔好做，規矩多多，少少野都唔可以錯

小學雞到你 要扮工搵u 記

有邊份工啲管理層知前綫有認識

D full time 係咪唔會點同pt玩

50搞咁多野

Part time 就算啦
鍾意就做 唔鍾意即刻換衫走人都得

自己冇了解清楚 返完一日工就呻
依個返工心態都有問題啦 繼續廢青吧啦你

咁你有咩資格呻 小學雞

返U記算係咁啦

你試下返飲食業waiter果d
對住西客西老闆重慘過狗

垃圾廢青
真正辛苦既工一定係廚房收尾

你quit喇 繁忙期早更返6點 夜更收3點

港豬奴隸大戰

U記好多女做喎食返幾件先走啦

part time 唔計有咩問題？

做樓下茶記算啦 $43個鐘 係感覺下賤啲姐

相比下Gap好撚好做
做過cataxxx 不停爬上爬落拎鞋 死狗咁 5日quit左

廢物樓主

廢柴 衝出黎柒

唔夠自己慘=廢人

u記牛幾時會有199

逗雞碎人工做到隻狗咁

咁撚叻咪搵過份

管理層由shop manager升上去有乜咁出奇呀

u記唔係開10-11點？點解要求員工返7點半咁早？

明撚知大家都係做戲點解仲要安排？

痴撚線
依家呻下都要講資格

以前好多管理真係捱上去，但高層權鬥搞到一咋有料嘅走晒，咪變到由mt做起嘅揸旗囉
傳說中大中華地區CEO都係喺日本摺衫摺上去

摺衫疊齊 上新貨 落舊貨
briefing
後面storage room吉alarm 拆紙箱入膠箱 乜乜柒柒

留名

你留意下，我果句唔係淨係講緊u記喎

同埋u記MT都要落鋪做啦

briefing鳩噏要搞幾耐先？

其他鋪無留意，不過u記mt有d做法好撚離地架
mt人工低，請唔到咩人, 以前重可以sell人前途，個個死捱，而家肯捱果班好多去晒馬沙

上貨, 其實呢排都唔係好夠時間
如果你開舖前到, 會見到紙皮膠袋塞爆門口...

返外判, 都唔知邊個話可以hea
break都冇個, 水都冇得飲,
仲辛苦過op企門口曬全日...

基本上我每次返都準時打卡走人 除非追鐘/佢求我ot
我地鋪12月開始無到過數
12月生意包尾定唔知尾2個間

做過u記,h&m,p&b 最好做應該係h&m,最難頂係u記

咁咪唔好返囉

外判高pt五蚊係有原因做BR慘過食屎

請問咩係BR?

老閪要俾你扮工既?

咩心態?

U記應該多囡返wo 去識下女算啦

宜家仲請唔請人?

好想做u記

諗諗下又真係
我地呢啲普通pt鍾意就去飲水
都唔洗講聲

ching可唔可以講下點入去做

帶相筆 walkin填

樣衰機會低d?

唔夠人仲睇樣咩

巴打是咪返24x7

係咁㗎啦樓主，揀得依份工預左做狗，不過u記依啲公司俾咁少錢又閪既，基本上返依啲工得一個目的，就係識女，重要做pt好啦

之前有fd去in無請點解?

之前做搬運狗都係咁早

如果唔係為咗識女，但又想做sales可以去見cap，見中環，尖咀個頭，俾起其他店少野做

之前都見gap請人但無去in 好遠

得啦負評我俾嘅

咁要有取捨啦，可能近你既店就好忙，遠就舒服啲，其實睇你目的

有排你捱啊 慢慢你就慣
利申:2年幾pt sales

放心, 我都唔想日日同你食

有朋友

係咪真係昒識女